［LOL] 下去吧 老子不差這一場 英文點講？

想去美服講

Go down la. I don't give a shit

Down go la. Old son no bad this one ground

Go down la. I go to school by bus!

6666666666666666666666666

Go down bar old son no bad this one game

got demoted son, i am done with this game

go down la , old man not bad this game